明明搭緊車去機場

就黎飛去玩啦
點解一d開心既感覺都冇

上飛機就會有興奮的感覺

淨係覺得好頹

一路順風

慢慢就慣

飛夜機係冇乜feel

好好享受

試過又係差唔多時間飛泰國 攰到癲 第二日死左咁款

偏偏不感愉快

可能去到會開心啲

點解

感情問題

依家呢，仲有冇唔開心？

匿埋去廁所喊，會舒服d
想呻可以呻，唔介意聽

喊完會好覺眼，唔想俾佢地知
多謝你

夜晚先喊，最多話瞓得唔好眼腫

玩得開心啲啦

睇返幾集空中浩劫振奮下先

Enjoy

或者巴打你本身有好多唔開心嘅事
但去旅行都係放鬆好
每日出發前同自己講十次 Enjoy 提自己要投入咁玩
慢慢你就會抽離到唔開心嘅心情
（應該work，我啱啱去完番嚟 ）